我有冇睇錯？

佢唔係比人插盲左咩？

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6